【比卡超】大眾誤解送中條例？湯家驊再次被屌9

其實唔係11哥都唔係第一次被比卡超屌
不過算啦
如此局勢
立此存照

佢估成日話其他國家非香港居民逃法走嚟香港會點，如果入咗境而家imm 有權deportations 味入境就Deny visa ，真係處理唔到咩

點解我越黎越覺得條友真心膠咁既？條友真係唔識架喎
係咪屌o靚妹會令智力都退化都未成年？